我覺得今次事件令到香港人進步既係政治觸覺、敏感度

今次事件對好多本身對政治唔理解/敏感度低既市民可以話係前所未有既進步，長遠咁睇對香港未來有極大既幫助，今次就話逃犯條例姐，下次唔知仲有啲咩更荒謬既事發生係香港，香港人更多對自己身處既地方、屬於自己既地方更加珍惜、更加重視！

人真係可以影響到人，唔好睇少你一個人既力量，每個人都出一分力，出到黎個影響力根本比你想像中更強大！
作為一個90後，我更開心既係睇到香港未來係呢一班年輕人既手上見到曙光，真心好撚自豪！

香港人加油

You are never walk alone

以後唔笑你

起碼連登講政治嘢少咗假膠

例如樓主

睇下冇人鮑你就知啦

ed時候唔鮑啦

公民意識課連上兩周

其實真係真係好感動 今日出到去身邊每個人同係同路人 個種親切感真係前所未有

學術界、政界、警察、傳媒、醫管局、各行各業滲透晒佢地既人,未來幾年會繼續通過D危害香港人既議案,已經唔係逃犯條例單一法例咁簡單,而係整個香港社會已經全方位被害蟲侵蝕緊

鮑？